\chapter{WAWANCARA}
\begin{e}
Lembar Wawancara	:	No. 01
Topik Wawancara	:	Flow Aplikasi TRAPPS 3.1
Waktu	:	Tanggal 23 Maret 2019 Pukul 11.30 – 11.45 (1 jam 20 menit)
Tempat	:	Departement IT Solution, Kuehne-Nagel Indonesia, Jakarta
Subjek Penelitian	:	Bapak Titok Seto Radityo
Jabatan	:	Manager Departement IT Solution
Keterangan	:	M. Amran Hakim Siregar, peneliti (A) 	Bapak Titok Seto Radityo, subjek penelitian (T)
\end{e}
\begin{enumerate}
    \item A: Bagaimana Flow bisnis dari aplikasi TRAPPS 3.1 yang berjalan di perusahaan Kuehne-Nagel Indonesia, dengan file dokumen yang dikirim dengan media digital sending?
    T : Flow bisnis dari aplikasi TRAPPS 3.1 merupakan proses shipper invoice untuk melakukan pendataan setiap invoice yang diberikan oleh shipper kepada KN atau sebaliknya.
    \item A : Apakah bapak percaya akan keamanan dan keaslian file dokumen yang dikirim shipper kepada KN itu aman dan terjamin keaslian file dokumen tersebut?
    T : Untuk keamanan dan keaslian file dokumen kita belum ada software atau library yang dapat menjamin case tersebut, kedepannya jika kita bisa membuat case keamanan file dokumen untuk diterapkan ke aplikasi TRAPPS 3.1 apabila itu memenuhi kriteria kita, KN akan coba untuk memperbarui aplikasi tersebut. Kita sangat terbuka dengan hal-hal baru yang membuat transaksi file tersebut terjamin keamanannya.
\end{enumerate}